買J-League既波飛

我黎緊九月尾會去神戶入場睇返場J-League 但係LAWSON HMV買飛佢block左我地區 ，有冇巴絲可以賜教幾句

我之前直接官網買
711 拎飛

唔該哂張太
難唔難買

入日職post，第一頁有教學

有信用卡即可

支持普度

尋日果場行行企企呃飯食,不了

官網

最多只係hold 3日 ?

Lawson直接買

果時睇川崎前鋒即日買都係lawson買
google有教學，買完直接係counter比錢拎飛

用信用卡俾錢
飛就開波前直接喺球場拎

9月尾我都去關西 諗緊睇邊隊

可以在Kobe官網做樂天會員上網買飛print換領卷
到時去到球場樓梯底有d booth換番張正式波飛

唔使突登去便利店換仲平十幾蚊

櫻花果場好貴

日職post有教買飛

打少個咁
剩係係度屌隊友

拎飛係咪邊間711到得？

我今個月去左
落機去Lawson ,Family Mart,7仔買都ok
驚買錯位上J1官網有哂全場圖睇
記得早一兩個鐘去，好多野食同買

普度回哂塘
不過啲one touch 都仲有功架

買過兩次
一次係名古屋睇個場唔爆即場就買到
第二次係大阪…去睇大阪打呲
去到現場先博下有冇飛
官方售票處就話冇哂
但係有啲阿伯係度Sale飛
Last minute仲講價講到4000yen兩張

想問大關西機場有711？

Lawson